中國護照免簽證國家一覽

中國護照免簽地：塞舌爾、所羅門、斯里蘭卡、東帝汶、圖內爾、紐埃、敘利亞、尼泊爾、薩摩亞、麥克羅尼西亞、毛里求斯、多米尼加、庫克、馬爾代夫、黎巴嫩、貝寧、阿魯巴、伊拉克、約旦、布魯迪、科摩、吉布提、馬維拉、埃塞俄比亞、肯尼亞、阿塞拜疆、巴林、烏干達、柬埔寨、阿魯巴、佛德角、斐濟。

有咁多國家比你去你仲想點

一帶一路

中國強大了

上面有幾多要落地簽，成撚日話免簽，呃鳩自己支那國民。

仲要扣埋商務免簽證

俾錢都唔會去既地方

有個計到有幾十個，但你要有外交護照先。

咁相對地呢個世界大部分國家，入中國都要簽證。

yes 禾地香港人中國國藉系好幸福

港澳居民來往內地通行證唔係證呀？

有馬爾代夫

咪係，等如一個十年期multiple entries 簽證之嘛

斯里蘭卡
尼泊爾
馬爾代夫
斐濟
都有幾個想去既

阿魯巴可以免簽兩次

冇古巴？

杯葛哂啲第一世界國家都冇有怕

紅字想去

堂堂強國噃 得D咁嘅國家免簽 顏面何存

中國護照含金量又提升啦

非洲

邊隻護照先，支那護照分四隻架喎

Jordan petra

可唔可以話支那係世界混亂源頭